
                      Aburridiiiisima!!! y en ocasiones llega a perder el poco sentido que tiene todo... Casi cualquier cosa merece mas el dinero de esa entrada antes que esto...
        
            